覺唔覺得女人真係累事

利敬國因為打女人比人停牌 卡爾獲加因為叫雞比人罰 講真女人唔岩就要打嫁啦 唔係以為有男女平等呀

所以我偶像係成龍大哥

應該私了曬佢哋

香港女人特別煩

男朋友做公務員，嫁唔嫁好？
感覺佢好冇大志
淨係諗住穩定過生活

但公務員又加薪

真係累人累物 所以未夠80歲都唔會比飽飯佢食

一早話唔應該比女人做官

有閪喎

女人做唔到大事

利神

你睇林鄭 大波樺 就知女人做事唔得

女人除左拎黎屌 無乜其他作用

拎黎打就唔係甘岩

平時就男女平等 有咩事上黎就你係咪男人黎架

係埋單又要男人買 買套又要男人比公司

係囉 你老母最錯就係生左你 累人累物

女人？